其實華為真係好勁

手機影相靚撚到,iphone收得皮
5g又世界頂尖,老美都不如

又打飛機

???

組裝公司當自已生產？

係靚過 不過d果迷死都唔信
leica既
都唔關華為事

佢地用來週整系統既PC用既OS都係美國野

成部機有%係真正自已生產

用咗2年，舊電乜事都冇，仲好順

利申：打手非中立

華為有邊啲website 上唔到

成個國家幫你睇住備份點會有事呢

岩牙

巴打係咪大明星定係中情局 安全意識真好

連登真係反中反到上撚哂腦 自己睇下啦
你地真愛嘅鬼佬鬼妹都開始唔buy iPhone
反中反共都分唔清

利申 : one plus用戶

自動同你刪twitter download既相
臭閪支那蛆果然一個字-賤

你估個個好似你條臭閪支那賤蛆咁撚賤咩

組裝+貼自己牌子=自行研發

靠偷/搶/呃人技術
垃圾公司

今日係乞衣以後唔知，都係小心d好

班打手用呢條片真係用到盡嫁喎
近乎每個打手必定要引用呢條片

華為偷嘢真係好勁

屢柒屢偷既堅持同無恥真係好勁

據美國文件 華為設奬金奬勵偷技術 盜機器人手臂細節堪比荷里活電影

因為係事實 你唔接受都冇辦法
都係嘅 哂咗成萬蚊買iPhone 而世界又轉向用中國貨 冇咗啲身份認同感 係難受嘅

鬼佬鬼妹去食狗屎你條臭閪支那賤蛆肯定跟埋去食

同平時啲崇洋連登仔講啦

要崇都崇你地臭閪支那啲發瘟豬同過期疫苗

Sony加前Nokia團隊嘅投術都當係自己（

設計-日本人

條片舊年三月上載
當時仲未爆華為啲衰嘢
而家

樓主已經扮睇唔到

螺絲係大陸做呀
老美都做唔到呀傻閪

google search 下法國甚至成個歐洲，睇下iphone market share多過huawei 幾多先出嚟吠啦 一條片就打晒飛機，用大陸機果然係冇腦

見到屎為 搞撚到我特登入嚟負皮再彈返出去

支那野真係堅！支那狗用支那野，生意無限

仲諗住入黎睇下有乜高見，原黎得啖笑

笑撚到仆街

入到支那睇下啲人揸iphone定華為先啦 係佢地既思維，有錢點解唔買iphone要買屎為 連領導人，黨媒都用apple都唔用屎為

咁厚顏無恥嘅公司，真係屎黎

人地不靠偷不靠搶架

利申假膠

近十年大陸一直吹自己有大量主要生產底板咩物料
因為無論CPU RAM 樣樣野都係要裝上底板
基本上你只要睇大陸狗推行d咩 民間或大陸狗政府
再以佢地一向損人利己既行為咁睇 其實大陸狗真係好撚陰濕

呢樣真
大陸公司year end party 抽獎d大獎都係iphone唔係huawei
同日常生活買野有條件既都去外國超市買外國貨一樣
完美演繹口裡說身體卻最誠實

窮人都係用返平野 合理

粒不知名零件咪自主研發囉

成班I狗不願面對

一部賺幾多